黑警防政總既力度都唔及防中聯辦三份一

香港政府根本係中共眼中冇用，香港人最終目標只有獨立，雙普選都冇撚用。